Rothamer和他的同事们测试了一种叫做口罩贴合器或口罩支架的设备，这种设备是一种橡胶或塑料框架，可以安装在口罩上，使其更贴合面部。 让口罩更贴合可以减少96%的冠状病毒接触|Tina Hesman Saey | 2021年2月12日|科学新闻 
 如今他知道，魔法只不过是任由森林的多样性自生自灭。 从芝加哥驱车一天，探索一个完全不同的伊利诺伊州 
 这并不奇怪，毕竟，85%的美国互联网用户每月都会在他们的任何设备上观看在线视频内容。 Aayush Gupta | 2021年2月12日|搜索引擎观察 
 在其他情况下，我们会失去耐心，引爆炸药或使用强大的声音制造设备。 利用鲸鱼的歌声来成像海底|约翰·蒂默| 2021年2月11日|Ars Technica 
 新平台将包括防滑瓷砖、LED照明、显示到达信息和服务警报的更大数字显示屏、不锈钢掩体、改进的监控系统和乘客数字设备充电口。 两个蓝线地铁站因站台工作将关闭至5月底Justin George 2021年2月11日华盛顿邮报 
 我仍然觉得创造一个角色并让这个角色唱这首歌是一个非常有用的方法。 Belle和Sebastian不再那么害羞了|James Joiner | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 员工们将一个设备绑在头上，用他们的思想为无人机直升机供电。 用你的大脑控制无人机|每日野兽视频| 2015年1月5日|每日野兽 
 一个音节的延伸是一种很好的作曲手段。 是的，我喜欢圣诞音乐。 停止笑。 Michael Tomasky | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 他们在一个被传统等级制度反对的孤独的幻想家的情节装置上加倍下注。 为什么电影捕捉不到天才? 克莱夫·欧文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 所以电影人通常依靠情节装置来弥补这种缺失。 为什么电影捕捉不到天才? 克莱夫·欧文| 2014年12月14日|DAILY BEAST 
 首先，这需要一种粗糙的装置，用两条垂直线连接到头部(见图4) 
 这不是一个爱的女人的设计——它更像是卢克蕾齐娅·波吉亚的冷静的国家工艺。 红年|路易斯·特雷西 
 这将是一种帮助他恢复这个迄今无法回忆的名字的手段。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 通过在每个单独的案例中使用一种装置来帮助创造更生动的第一印象。 同化记忆|马库斯·德怀特·拉罗(又名A. Loisette教授) 
 在那里，流行把它仅仅看作是帮助一个不称职的管风琴手的一种工具。 最近的风琴制造革命|乔治·莱恩·米勒